畀兄弟踢爆講蝗語，達哥仲死撐2

香港人應該用改善，改良
中國人先用優化

查字典同因應情況而用冇衝突

同埋你唔好spin,我用唔用簡體字同優化係唔係蝗語係冇關